---
number: "53"
title: "Si vas a invertir en una app, esto te interesa"
date: "2022-05-13"
time: "2700"
path: "/episodes/precioapps-1"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast53.m4a"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Y… hablando de sitios web, ¿no te pasa que también todo mundo quiere una app? En los últimos años tener una app se ha vuelto sinónimo de avance tecnológico y señal de tener una gran empresa, pero ¿qué exactamente es lo que la gente quiere cuando pide una app para su negocio, y cuánto cuesta?"
---
Y… hablando de sitios web, ¿no te pasa que también todo mundo quiere una app? En los últimos años tener una 
app se ha vuelto sinónimo de avance tecnológico y señal de tener una gran empresa, 
pero ¿qué exactamente es lo que la gente quiere cuando pide una app para su negocio, y cuánto cuesta?

### Descripción

Aquí te platicamos, en una serie de dos programas -¡grabados además en persona, por primera vez desde que iniciamos el 
podcast!-, de qué van las apps, qué tipos hay, qué esfuerzo conllevan, y principalmente, por qué son tan caras. también
te informamos sobre los tipos de apps ("híbridas", "nativas", etc), para que cuando pidas tu app a tu tecnólogo de
la colonia parezca que eres un experto. 

Pasamos un gran rato platicando en persona sobre estos temas, ¡nos encantaría saber tu opinión! Dinos qué opinas
sobre las transmisiones en vivo y en directo, y si te quedan dudas no dejes de escribirnos en alguno de nuestros varios
canales.

No te olvides de que este episodio [lo puedes ver en YouTube!](https://www.youtube.com/watch?v=qyc2sMfu-G0)


### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

